今次反修例，我要多謝波台

咁多人多謝鄺仔又盛
點解冇人歌頌波台

1 like = 1 respect to 波台

cc 台屌少一陣 已經感恩了

大是大非前cc台仲係度玩膠 真係立見高下

文宣有港父
行動派有豬sir
狙擊人有蓋清
放x有n賓
指揮避免拘捕有世清
後援（派綠帽）有我

單挑有世清先真

收皮啦撚樣雜種精神病狗

ching咪串啦，今次be water咁成功，世清有好大貢獻！

樓豬影衰波台

如果cc台可以虛心學習波台反達既初心同毅力

共慘黨一早倒台啦

咪分化la

波台同梁天崎一樣走得太前

x係咩

工

唔敢講，波台好多驚犬

推到be water之父入黎

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

警犬有鳩硬sir

咪ON9 波台絕對支持修例...得bk香討先會反